連儂場!進!化!

你有每日記者會
我有快閃連儂場

現有連儂場弊病:
1. 加油鼓勵字句居多，受同溫層歡迎但傳播力欠奉，難以吸納中立人士
2. 死守一個位置，易受追擊破壞
3. 要真係主動行去固定位置先睇到(欠缺主動宣傳力)

快閃連儂場設定:
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，利用時地因素將宣傳效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等
交宣方向:
1. 指出政府及警狗歪理之處，提升民智水平
2. 以不同持分者利益角度剖釋政府禍國殃民及真普選有黎嘅好處
3. 地區性資訊，喚醒裝睡的羔羊

現有連儂場改進方向:
1. 預留淺藍發言位置，以留言方式理論，避免同溫層效應
2. 重整各區連儂場，開拓18區連儂小組
3. 點樣可以好似街招咁實

現今要收集嘅資訊
1. 幸存連儂場位置
2. 被消失連儂場位置

而家需要你! 入黎傾下點樣將連儂場搞好!
首要: 快閃連儂場!
其次: 固定連儂場

自推10次先

推

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

我發現越耐之前嘅post越推唔起

幫手share出去!

連儂要比人撕下，你唔撕我點貼新野

PRINT大BANNER每日SHOW一定時間然後摺埋走?
每日巡迴?

連儂牆仲有一個缺點，有啲內容幾outdated

手足你覺唔覺得打氣字句唔夠？已經有人開始覺得嘉年華化，有人怕重蹈2014年覆轍
我認為連儂牆要：
(1) 集中宣傳勇武和理非缺一不可的精神；
(2) 集中反駁林奠記者會中老屈示威者影響經濟民生，重申現況是由林奠強推送中條例做成！
你覺得呢？

做到可以! 支持巴打你整
但係驚手足俾人搞/print banner需時而唔夠update/消耗人力

所以想用快閃方式每日update

我覺得1可以放係固定，2就用快閃，畢竟受眾唔同

用鎖頭啦！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

連儂牆啊